[突發]民建聯社區主任FB回應巿民質詢,快入來幫拖！

扮撚晒中立咁
大家幫拖叫佢退黨啦

Pish
要幫拖

我冇野講

既然佢話政府同政黨應該要負責
應該問佢點負責
要負責係咪承認政府有錯
慢慢捉下佢

點解民建聯要支持暫緩，令香港淪為逃犯天堂

快來和民建聯展開激情對話

呢啲情況搵黃絲無用，要鼓動啲腦殘深藍屌柒佢

冇錯

來來來

各位愛國愛黨藍絲

Pish